陳蕾《荒島之幻象》大解構

#陳蕾 #Panther #荒島之幻象

陳蕾《荒島之幻象》大解構

warnermusichk
188K subscribers

兩個人流落荒島，呢一種浪漫會唔會只係一種幻象，只係將身邊嘅事物浪漫化？🤔
即刻聽陳蕾講解呢首歌嘅創作理念啦‼️🏝

#陳蕾 #Panther #荒島之幻象 #IllusionOfADesertIsland

==========

陳蕾 親自曲詞作品 《荒島之幻象》
荒島中有你伴我蹉跎 哪怕只是短暫的幻象

Listen:

曲：陳蕾
詞：陳蕾
編：蔡德才@人山人海
監：蔡德才@人山人海

失血中的傷口 沾污了我雙手
儘管得救 怕只怕 洗不走
心中那裂痕隨之將身體解剖

得你碰巧經過 送上奇異花朵
樣子不錯 也不失 也不過
將孤單的我 帶入了幻覺

如果 荒島中有你伴我蹉跎 可算不枉
好好抱月光 將今天痛快活過一趟 把死也淡看
曠野中拾荒 儘管知道這事態骯髒 還任由愛盛放
也許這生物都很脆弱到周遭要寄託
逃避過 來換新的軀殼

轉眼已走很遠 跌進無盡深淵
互取溫暖 帶不走 切不斷
多麼的繾綣 快活過便算

如果 荒島中有你伴我蹉跎 可算不枉
好好抱月光 將今天痛快活過一趟 把死也淡看
曠野中拾荒 儘管知道這事態骯髒 還任由愛盛放
也許這生物都很脆弱到周遭要寄託
逃避過 來換新的軀殼

活在想像最美好
浪漫化這一切可覆蓋糟糕
越是好 越怕最終得不到
才驚醒 才發覺已變做野草

如果 當天可有發現這些錯 不再觸摸
把酒看月光 荒島中與你互相消磨 不死也是錯
暗裡渡陳倉 得到溫暖過後太坎坷 誰願來慰藉我
片刻的歡樂竟可賭上了一世的罪惡
逃避過 留下一堆軀殼

==========

去歌

陳蕾 Panther Chan - 荒島之幻象 Illusion Of A Desert Island (Official Music Video)

吹奏吹奏

豹哥好野

現場版 20:58

呢首歌真係好屈

豹哥快d出新歌啦

我蕾世界第一！